xia yu ur października chiński aktor filmowy filmografia yangguang canlan de rizi jako ma xiaojun na shi hua kai jako gao ju du zi deng dai jako chen wen jiang bei hao ren love deposit nagrody za rolę ma xiaojun w filmie yangguang canlan de rizi został uhonorowany pucharem volpiego bibliografia